天氣乾燥到仆街 差唔多用曬成枝body cream 手腳都仲係乾

Careve

乾都算 有時仲會痕
忍唔住R下又會生瘡咁

我有D手指直頭乾到裂開，揸筆都好撚痛

買囉～

有冇搽精

如果你皮膚健康冇敏感/濕疹
可以試下去藥房買枝甘油
沖完涼襯個身仲興恰恰果陣搽

我搽完甘油冇再痕過